請問邊條法例話唔可以玩升降機?

我62層全部玩撚哂去

提提大家火警鐘響起要停低手上工作 無論你番緊工定打緊機 要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

升降師

我去6樓,又想去15樓 唔知去邊好

小心 去其他樓層入𨋢
BLACK BLOCK 手套
盡量減低俾人砌生豬肉既機會

推

推到上熱門

學術台

聽講好多政府合署好似金鐘同稅務大樓都係員工同公眾人士用同一部lift

^^

推呀

推，開去ＣＣ台？

一人一個POST

推
1111

鼓勵大家行樓梯

小心啲唔好企唔穩/退後㩒咗幾層